[Eason]失憶蝴蝶真係好正

遺憾係其中一句歌詞
生命沈悶亦玩過遊戲
硬係有D唔岩音 格格不入咁
有冇人AGGER

唔覺
呢句都啱音
而且係精髓之一
係咪樓主唱走音所以覺得唔啱

歌詞係重點

識貨

玩過 呢兩個字硬係好un耳

呢個真

唔會吧
我覺得不錯啊

我都覺得無乜野 不過呢首啲詞真係

玩過啱音啵
係咪覺得似口語所以un耳？

呢隻歌真係不得了，果時日日聽幾次，意境真係好撚正